[極度悲哀]而家既大學畢業等於以前既中學畢業

以前大學生少 所以有張沙紙好吃香
而家？通街都係大學畢業
今時今日你唔讀完Master真係唔好拎出黎講
細細個呀媽一直都叫我努力讀書
最緊要拎到張沙紙
而家我已經覺得大學畢業已經唔撚夠
因為Master都已經愈黎愈多
已經想像唔到大學都上唔到個班會點
究竟呢個社會點解會咁撚癲

樓主你咁講法叫啲ive狗情何以堪

ive有咩得罪你? 一畢業起薪萬八屌打八大頹科

無PhD唔好同人講你講過書

讀master 好大機會係因為個degree垃圾
本身讀4年就搵到錢 撚洗哂多一兩年

你攞最好既同人地最垃圾個啲黎比
你唔好同啲mk倫敦金比

供求問題
而架只要花時間同錢就讀到大學
反而辛苦工同專業神科就最高人工
因為只有呢啲先係供不應求

讀大學為打好工依個諗法已經過時
如果為搵好工，不如去讀職訓局

btw連3322 都攞唔到既咪一大堆

同意
讀書同打工根本兩回事
有興趣讀書就自然會讀，最理想係學完想學嘅野再諗方式實踐出嚟，唔係為打工而打工

會考完有讀 做緊想做嘅工作
工時短 準備完成下一個階段夢想

越黎越少學生
個個都有degree

然後就由細到大，所有人都同你講讀書就係為張沙紙
冇沙紙就做一世辛苦工

我冇聽過咁極端嗰喎
可能我屋企人冇讀大學都搵到食

你屋企人係上一代嫁啦，當年讀唔到書可以做sales食正2003 沙士後既香港大陸合作條水，再遠d 8,90年代香港轉型，機會處處

醒目既一早炒樓炒到上晒岸，就算頹頹地都有政苦工aco頂住，等緊退休

比你返到以前考到大學咩

而家一粒星都冇都入到hku啦 換著50年前？

諗叔起之前個post話咩讀大學做ACO又唔得, 做紀律部隊又唔得, 真係得啖笑
仲當有個bachelor degree係人中之龍正on9

20年後，通街碩士，你冇博士學位都唔洗旨意可以牙文牙武

通街大學畢業但普遍質素好低
冇自學能力冇research 能力

我地有咩得罪你，最緊要係學歷？仲有一樣野叫父幹
利申：兩樣都冇

睇邊間u 睇邊科啦

問Daddy拎錢去外國讀書翻嚟